{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103505",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더 스테이 센추리 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数91室で構成されています。 この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 ただし、最大人数を超える場合は入室できません。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパの良いホテルと評価されており、位置と客室の清潔度が優れています。 特に朝食は思ったより良かったというレビューがたくさんあります。 また、少し古い建物ではありますが、広くて素敵なビューを提供しており、周辺で同じ価格でこれだけの品質の宿を見つけるのは難しいと思われます。 全般的にコスパの良い宿泊施設と評価されており、静かに休めるので楽な宿泊を希望される方にお勧めです。 モーニング時間には目玉焼き、モーニングパン、トースト、牛乳、ジュース、コーヒー、果物などが提供され、もし基準人数を超える場合(36ヶ月以上のお子様を含む)追加料金として1人当たり7,000ウォンが加算されます。 また、宿の近くには24時間利用可能なコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は91室です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿はコスパの良いホテルと評価されており、位置と客室の清潔度が優れています。"
        },
        {
            "question": "朝食についての評判はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、朝食は思ったより良かったと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "少し古い建物ですが、広くて素敵なビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなおすすめポイントがありますか？",
            "answer": "全般的にコスパの良い宿泊施設と評価されており、静かに休めるので楽な宿泊を希望される方にお勧めです。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "モーニング時間には目玉焼き、モーニングパン、トースト、牛乳、ジュース、コーヒー、果物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合(36ヶ月以上のお子様を含む)、1人当たり7,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何か便利な店舗がありますか？",
            "answer": "宿の近くには24時間利用可能なコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 383
    }
}